寂寞也揮發著餘香 原來情動正是這樣😔

如果真的太好😔

暗戀邊個呀

吻下來 豁出去 這吻別似覆水☹️

Gameiro